匯豐我覺得而家買得過

兩大徵兆證明大陸唔會打匯豐
1. 平保增持
2. 王冬勝獲頒金紫荊星章

有機會反彈到30尾

美國一制裁就仆街冚家產啦

咁你快啲入

年底100啦

又放山埃

都要trump贏到先得，拜登贏匯豐一定火箭

10月中已經制

得個講字
又唔貼會倉 真係買

升 就話自己中
跌 就話講笑

10月12，制裁
就算唔整匯豐都會漣漪效應全部跌

但11月3就有大選結果，大貓一定死拖

又燈

原因如下呢???

現價買, 跌穿30止蝕, 目標30尾
博反彈短炒

本身想買
哇屌見到依個post即刻鳩縮

彈少少就跟風入

On9仔又想刷存在感

博反彈唔使諗咁多嘢

LM

師兄重貨?準備散貨?

講股價啫，點拖都跌

你遲唔遲啲呀on9

晒氣啦 制裁tiktok wechat依家去左邊

金融制裁邊同定係你覺得第一條正案關事?

我覺得35好走...

你覺得制裁銀行大件事定TIKTOK大件事? 小事都做唔到 大事更加無咁順利

升 - 直
跌 - 曲

又係你條廢柴

10月12睇下點

又唔岩

聽日搵位小注g持吓

跌穿30止蝕

升返11%先叫人買

燒山點睇？

博得過 真係完全唔俾出口 美國公司好慘 今次都唔係入實體清單

博得過
中國係傳統人口大國,
5000年歷史底蘊
儒家文化片遍佈全國
2008年奧運成功既經驗
呢四點係美國比唔上的

原本都心大心細
聽完師兄一席話信芯大增
聽日小注四百萬股g 持

屌你
比你講撚到我都心動
聽日all in先
利申持有100股tsm

聽講就快出14nm
比tsm勁一陪

Ratio analysis 同FCFF 計左未啊屌

支持

大貓摺埋.gif?

終於有同路人，好多人無留意ECB討論銀行下年頭恢復派息呢單野，焦點放左係環球膠報。三十蚊樓下買一張兩年遠期call非常值博，彈返四十五蚊已經四五個開，最多咪輸晒。

屌你求其9up幾句就水9人買
真係買得過你依家即刻入cap埋圖
唔撚入就唔撚好咁多爹

大陸唔打即係美國打

罰銀行錢成日都做